{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080110?place[place_type]=GID&place[gid]=1080110&place[latitude]=33.4521824431&place[longitude]=126.3076849837&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오후여섯시펜션"
    },
    "text": "いらっしゃいませ. 済州PM6:00(午後6時)ペンションで快適な一日をお過ごしください。 チェックインは16:00でチェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 その他にもメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場、カフェ、駐車可能など多様な施設とサービスを提供しています。 特に屋上はクァク·ジグァムル海辺が眺望でき、最高の景色が楽しめます。 それぞれの客室は、さまざまな人数を収容できるように構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "魚や肉などを焼く直火方式は宿泊施設で許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応方法は？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定により料金表が誤って反映された場合の対応方法は？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場、カフェ、駐車可能など多様な施設とサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 425
    }
}